- Gemischter Inhalt erlaubt: kann Text oder/und Elemente beinhalten
- Start mit Buchstaben oder Unterstrich
- Enthält: Buchstaben (aus beliebigen Sprachen), Ziffern, Unterstrich, Punkt, Bindestrich
- Doppelpunkt beschreibt NameSpaces
- keine Leerzeichen
- selfclosing möglich <br />